"Lord Robert St. Simon," kondigde onze pagina-boy, gooit de deur open.
Een gentleman ingevoerd, met een aangename, gecultiveerde gezicht, hoge bek en pale, met misschien iets van petulance over de mond en met de stabiele, goed geopende oog van een man wiens aangenaam lot had ooit al opdracht en worden nageleefd.
Zijn manier was kortaf, maar zijn algemene verschijning gaf een ongepaste impressie van leeftijd, want hij had een lichte voorwaartse stoop en een beetje buigen van de knieën toen hij liep.
Zijn haren, want hij doorkruiste zijn zeer golvend puilden uit hat, was geworden technofobische rond de randen en dun op de top.
Om zijn kleding werd voorzichtig op de rand van foppishness, met hoge kraag, zwarte jurk aan-jas, witte vest, gele handschoenen, octrooi-lederen schoenen en lichtgekleurde stofhoezen.
